［放榜］關於明愛社工嘅degree同HD

想知分別有幾多學位
小弟不才 best5 得15分
兩個都報左 心思思想問下

15就bye bye啦

HD都冇咩？

可以讀啲相關嘅科 year 1夠分嘅話可以轉返去

講緊asso? 大約要幾多分？

HD 你預3以上啦 我以前有個fd都係咁轉 佢個時好似讀咩human唔知乜 yr1夠分就過返去 唔夠yr2應該都得

如果去8大呢？大約要幾多分？

4

做咩要讀明愛咁傻仔

HD 仲要唔係社工 想跳上8大你不如ASSO慢慢努力下

明愛有HD社工啊 仲要讀完有社工牌

自己上明愛邁大secret睇

回應唔到我問題啵

但係你入唔到嘛 我夠知有

15都入唔到佢hd咩？

你邊度聽番嚟
又係明愛班學生打飛機？

今日去問過條友話degree就差啲
HD就正路有啵

曲到圓

咁佢收咗你未呀

笑死
邊個話去邊間實習就會番去邊到做
明愛係唔會收番明愛架wo
就業保障你邊度聽番嚟

呢幾日會有結果